睇住熱門十個post 五個標題都有錯別字

班細路返學讀屎片架

你鹵味，連部首都冇撚埋

又唔係叫你用手寫，打字都咁懶。

好撚好奇一堆錯別字你係點記入腦

拎個學歷出來先OK?